# Conversão de Base 

## Como usar o CONVERSOR DE BINÁRIO PARA DECIMAl

#include "BINARIOPARADECIMAl.h"

## Como usar o CONVERSOR DE DECIMAL PARA BINÁRIO

#include "DECIMALPARABINARIO.h"

## Como usar o CONVERSOR DE DECIMAL PARA OCTAL

#include "DECIMALPARAOCTAL.h"

Feito por: @ManuLNT  e @gabrielDallape.
EMAIL:        rasadorsss@gmail.com e   dallape@alunos.utfpr.edu.com  .
